維園618感覺返左來啦

變左鐘樓駝俠都未行得

風向撚可以收皮，香港人點討厭暴力，都更憎差佬、土共同支共

連登就黎變五毛打手論壇
一堆冇獨立思考連登仔跟晒五毛風向

180萬票十分一都18萬啦

成日拗，但根本出面嘅人無理過佢地，我唔知邊個先喺個同溫層入面

區選怨婦完全收皮

咁老老豆豆，我都有擔心過架，不過見到班差佬都係痴咗線咁，咁我放心喇

外媒記者有報今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務